CC台=港獨派入面既文宣組=已經做左好多野

我地CC台做文宣做到疲於奔命

班港豬仲係唔衝

咸埋先衝

收工先衝

要返工不了

冇cc台手足，都鍵唔成國

對外有堡主
對內有cc台

想睇返堡主既語錄

文宣係實事黎
適合cc台班手足做

好多熱狗搞事

咁波台呢？

鍵盤戰士

算係咁啦 日日諗D天馬行空既屎橋出黎死好多腦細胞架

CC台手足可以三個月起好海水化淡廠
真係人中之龍黎

有矛link

我識有個巴打衝左啦
而家坐緊監

值得既不過
為左連登, 為左高登, 為左香港

不過聽講冇咩巴打去探佢

樓主呢隻隱藏五毛又散播失敗主義
香港獨立唔到就係因為有樓主呢種港豬

一個post就睇清獨派連登仔駝鳥鍵盤建國

#34

網上建立文獻然後正評